夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

買左冰島

輸鳥

訓

一賠十九喎

難d贏
和就有機

買左5000

但我買左廿蚊

勁
到時fat fat 請食飯?

輸兩粒
冇了

差啲2:0

屌

仆街想翻身

個後防散撚哂

訓身

你有買?

冇買 唔賭錢啦

睇波不睹波

12碼

你出去睇定點

電視
屋企睇到

同屋企人?
我frd 睇到好撚癲
第一次見佢咁緊張

賭左幾多
12碼炒飛機
慘

百二